安心出行係政府對黃色經濟圈嘅必殺大技：

有唔少人已經講左，食肆如果強制要求食客用安心出行就唔會幫襯，自然令到收入下降

而如果唔聽佢話，做下樣就會被舉報罰錢，至於點知黃店有冇強制人用個app，好簡單：放蛇 咪得

人要走，黃圈都要走，唔好留低開舖手足！

等睇日日都有幾十個便衣扮食客放蛇

一早有劇本啦：

黃店會草木皆兵 強制人用安心出行 之後被當藍店 最後黃圈收皮

黃店應該好似手足咁勇敢，執笠都唔裝

要怪就怪港豬，政府叫用就要用？關黃圈咩事？淆就淆。

支那電子腳鐐重點